返工時間1400-2300 其他時間可以點分配？

唔想每日放工返到屋企就要沖涼訓教
起身沖涼食飯返工

好迷失

好快習慣

Welcome to Hong Kong

叫雞

已經咁樣生活左三個幾月

幾點返到屋企

朝早去做運動先返工

第一份工 ?

做記者？

早d起身

同我差唔多
約唔到人出街

一係去蒲一係去滾去賭.
利申：試過返你呢個時間兩年,唔甘心自甘墮落,變相長期一個人,而家覺得自己社交差左好多...

同你幾乎一樣
返1430放2200 車程一粒鐘
六天工作+星期日pt 星期六日返九放七半
斷六親無朋友

好彩有老婆

唔係
以前個份朝十晚六

你老婆就happy囉

朝早做運動

儲錢一流